［寄聖誕卡］手寫陳綺貞歌詞聖誕卡

做咗N年cd rom，今次過嚟連登，覺得呢邊氣氛真係好好
見到咁多巴打絲打都寄卡，搞到我都想試下

見隔離post有巴打整歌詞卡
我又想試下手寫陳綺貞嘅歌詞俾大家
鍾意咗佢十幾年，多得佢陪我走過成個青春
希望借呢個機會介紹俾各位認識
唔好剩係識得《旅行的意義》

第一次整google form，希望一切順利啦

名額30個
歌詞會random寫
希望有人應機

支持你

多謝支持
巴打填咗未

可唔可以揀要 太多 ?

我都好鍾意呢首
雖然歌詞係詩人鴻鴻寫嘅

已填！ 陳綺貞啲歌都好好聽，雖然唔係聽得好多首，但係有時random 聽到都覺得好舒服

已填
吉他手

聽到有人鍾意
我都好開心

OK冇問題

已填
可唔可以寫 太陽

可以

第一次聽佢嘅歌就係依首

發覺有啲巴絲打都有自己心水歌詞
如果有就麻煩喺lihkg名嗰欄用括號寫埋你想要嘅歌啦
咁會方便我睇多啲

之前填咗嘅就唔使再填，已經mark低咗

其實唔介意嘅話，我想多啲巴絲可以俾我random選一啲我鍾意但冇咁大路嘅歌

希望你會鍾意埋其它歌

留名

已填
揀左我最鍾意既 Self

我好鍾意佢 佢下年好似黎香港開演唱會

after 17

識貨

我填左了 最鍾意腐朽
巴打隨機揀首你鍾意既寄比我吧多謝你先

剛填
邊首都無所謂呀
陳綺貞陪我渡過左成個中學同大學
首首都好鐘意
謝謝巴打

房間裡的音樂會
睇咗澳門場
非常值得睇
下年除咗香港，好似仲會返台灣開
到時又要去幾轉先得
始終台灣場啲氣氛會正好多

好呀
btw我唔係巴打

我都係
佢嘅歌由中學陪到我就嚟中年

最鍾意收手寫野
已填多謝

講起演唱會
我記得上次時間的歌台灣場
陳老師走到台下中間唱"告訴我", 有個戴住"機車帽"既觀眾比綺貞捉上台，佢一邊爆喊一邊係度同陳綺貞一齊唱

唔使客氣

好少聽香港女仔鍾意陳綺貞 估唔到

佢係小煜，又稱爽哥
係綺貞天字第一號歌迷
佢好好人㗎，演唱會會場外面會擺地攤免費送綺貞postcard

上次去簽書會都唔少女歌迷呀

我真係唔知
Thanks for Info.

我係細個聽903, 少爺占不斷播陳綺貞而認識
佢真係陪住我成個中學大學生涯

亦因為睇完呢個MV 的呢一幕
自己走左去日本搵番呢個地方

家

綺貞啲歌，歌詞用字唔冷僻，但又好能夠勾起共鳴
而且旋律又舒服耐聽
因為佢有正統音樂底，仲一直都睇好多書

好嘢喎巴打

冇問題
巴打填咗未

大把啦ching咪玩啦
不過大家age range可能不同啦
我認識大概25~30都ok鍾意

想收到上次澳門場冇用咪唱果首
Ps 已填

已填 多謝絲打
我想寫旅行的意義

都係雨水一盒好 唔該絲打

已填想要距離

考我牌？
柏拉圖式的愛情

好

夠唔夠冷
Btw 澳門場真心值回票價

暫時已經有15位巴絲打填咗
仲有15個位

希望我寫得切

大家想要靚啲字但節錄歌詞
定醜啲嘅字但全首詞呢

擔心會寫到打風咁

已填，希望下年有機會同呢個 post所有人同場係香港睇院長

呢首個編曲好minimal
好適合夜闌人靜瞓覺前聽

我一定到

木林森林木巴打
我好似收唔到你資料
可唔可以填多一次

好適合一個人飲酒既時候聽
訓覺前聽我會揀漣漪

己填，Thanks

瞓前我鍾意太多、表面的和平同和你在一起
《和你在一起》嗰句「你知道嗎」好可愛

唔知點解，次次聽親嫉妒個前奏都好想喊
係我第一首接觸綺貞嘅歌
嗰時仲喺cctvb「金曲挑戰站」度聽到
上次簽書會同佢講，佢幫我簽咗個名喺嫉妒歌詞嗰一版

陳綺貞fans here
已填
Thx 絲打

填左form la

同好
唔使客氣

Demo 3個啲讀短文算唔算歌詞

己填 多謝 偶然與巧合

我都係因為咁去左

我填左啦

已填，下個星期去芵國

填左 希望仲有位
好鐘意還是會寂寞

仲以為 告訴我 會係比較多人識既一首
下個星期去英國 魚

沙漏，好warm

一時手快打左歌名冇打username

填左

咁我咪要打開珍藏嘅不厭其煩先抄到出嚟

呢首好似有巴打揀咗
如果我想寫第二首得唔得

仲有3個位

呢兩首之前有巴打填咗
我random抄一首俾你啦

呢首真係好有畫面

巴打係填咗《還是會寂寞》嗰位
呢首前面揀咗
我寫第二首俾你啦

我都好鐘意呢幕！！
成個mv都好鐘意！
巴打最後搵唔搵到呢個地方？

寫左
多謝巴打
唔知仲有冇

已填 仲有冇？

有呀

巴打係最後一位

多謝各位支持
啱啱滿咗30個位

如果仲有其他巴絲打想要，我睇下過咗聖誕有冇時間
始終都係公餘時間寫
怕寫唔切太多

係 多謝你先

絕版物 我都想睇

返屋企影俾你睇
不過只會影到封面

咁不如我唔抄demo 3歌詞，喺不厭其煩裏面抄一首短詩俾你啦

好呀
上網賣本野過千蚊 請問點入手
雖然新個本3本買左好耐都未睇哂

我真係2001年嗰陣買嘅古董嚟

唔好益啲炒家啦...
我見demo 1竟然炒到幾千蚊，太誇張

繼續開工寫卡

睇嚟除咗係以綺貞fans 仲係星戰喎fans

其實未去到超級fans，雖然我有睇晒啲戲
係食完個甜品之後，俾我用咗嚟裝嘢，咁啱擺喺度啫

幫你推

睇晒已經好難得
加油 may the force be with u

多謝晒大家
我已經寫到第20張，手都軟埋
各位唔好嫌棄我寫得唔靚

今晚應該可以寫得晒

手字幾靚

大家唔好期望太高，寫到後來已變成打風

不過總算寫好晒
聽日拎去寄

仲掙扎緊去唔去睇新果套

好靚

可唔可以寫多啲

因為21號截郵
但要等放假先得閒寫

可能新年再開一輪，巴打等下，ok？

絲打就係《還是會寂寞》嗰位

睇咗，睇得過

宇宙最強好過癮

Btw有冇回郵可以回禮

啱啱寄晒30張出去喇

希望你地順利收到

我有寫回郵地址喺信封底
如果你願意寫幾隻字俾我，我會好開心㗎
好鍾意收手寫嘢

我就係見到宇宙最強先停低諗一諗

我好明白呢個諗法

依家先見到個post
我勁鍾意煙火同self

煙火我都鍾意

呢首好彩綺貞救返佢，擺返最初嘅版本喺《太陽》隻碟度
唔係就浪費晒
唔信聽下楊乃文嘅《證據》
歌手冇問題，歌詞出事...

證據 次次都聽到 你媽的 還不夠嗎

仲有「我雙魚 為什麼天蠍要恨我」
真係亂嚟

呢句笑左

唔鍾意乃文把聲

我好鍾意《會不會》

下一輪寫俾你

我最鍾意呢首
btw 遲左見到個po

見到咁多同好真係開心

想問下佢下年係咪會黎香港開show?

係，《房間裡的音樂會》香港場
未公佈地點，但估計唔會係紅館嗰類大場館

有可能會有去歌迷屋企唱嘅環節
想參加記得睇實teamear官網

我收到啦 多謝絲打
絲打應該文學修養好高 有夏宇詩集

唔好俾Sponsor留晒啲飛我要買

明白，btw已收到 唔知幾多年冇收過手寫嘅嘢
真係有啲感動唔好講笑

「綺貞說，創作《魚》的時候，他正好經歷憂鬱症，曾經有一次，她在露台上看天，忽然有想往下跳的衝動⋯⋯」

唔係你講我都唔知

點解 點解啲字咁靚 咁我仲回唔回信好 雖然應該趕唔切
不過都多謝樓主 今年有聖誕卡收

宅女冇嘢鍾意買
最鍾意買書

綺貞好多時候用自己真實經驗感受去填詞
所以佢嘅詞係好容易令人起共鳴

巴打開心就好喇

唔好客氣
最緊要大家開心
我明白，收到手寫嘢係好warm㗎

遲下去買張卡用啲小學雞字攻擊下你對眼先

我會好期待㗎
好鍾意同大家分享下想法
多謝巴打先

感動得黎又開心啦，多謝你
我都會回嘅，不過唔知趕唔趕得切聖誕節前呢

其實大家唔好咁大壓力
唔回都ok㗎
我本意都係想大家聖誕快樂啫

岩岩番到屋企見到張卡 啲字好靚

我仲要係最後寫果張 好感動

絲打唔好介意我手字樣衰

我一定會點比你架

去左澳門果場
超正
正過紅館
澳門果場前排勁多吉位
我係980最尾果行

「不完美的時候 記得我在你左右」
真係好鍾意呢句

多謝你先

我喺第8行中間
頭三四行啲吉位，到中場休息後好多人私自移咗上去
但我一個人去，唔敢郁

收到了 啲字同張卡都好靚
我貼左係書枱 多謝你

受寵若驚呀
多謝你咁鍾意

已經收到啦,多謝絲打

唔使客氣
聖誕快樂

我附近冇人上前

係山腰位都見到好多人移左上去
Btw 好記得有幾個人聽左頭一兩首就走
心諗hea睇就咪鬼入場

己經收到啦 多謝哂 絲打寫既字好有意思 有啲感動

我懷疑有啲人係拎免費飛入場
唔知係咪賭場同酒店送俾熟客
所以前面VIP位好多都唔係真正歌迷
然後啲好嘅位置又俾人hold起晒

能夠感動到你哋係我嘅榮幸
聖誕快樂

張卡收到啦 手字真係靚

絲打,我都收到喇
你喺卡中所提到"歸屬感"
我已經找到這裏有我熟悉街道、巷口、人潮步伐跟垃圾車音樂
聖誕快樂，thanks
btw我爸媽的老家就在你家的附近

我都係咁諗
同埋果個上左臺不停自拍果條女分分鐘都唔係綺貞fans

過獎喇
聖誕快樂

難得你可以搵到
戥你開心
始終有好多人都做唔到「知足」

雖然我唔係原居民，但對我家都好有歸屬感。人大咗就覺得屋企人真係無可替代... btw唔好起底呀

聽呢個自拍狂魔話自己係綺貞「好多年fans」
佢喺唔知微博定百度講（我冇睇原文唔肯定）

但我唔明，真fans點會掛住自拍
仲阻住唱歌，綺貞叫佢專心打拍子佢都唔理
好過分

我見臺下仲有位中年男人幫佢影
所以我先估佢唔係fans
係個sugar daddy帶條靚妹去睇
而條女虛榮心勁重
上到臺瘋狂自拍

有人話，嗰個人當時做緊直播
真係講起都嬲，實在太唔尊重表演者同其他觀眾

上臺玩直播咁仆街

好似大陸人嚟，唔知喺香港定深圳做嘢
希望下年香港場唔好有呢啲奇怪人

收到了 好靚 多謝樓主
趕曬paper再寫番比樓主

陣間去寄

唔使客氣
你寫paper加油喇
good luck

嘩 多謝巴打

收到了，好靚，多謝樓主

最緊要你鍾意
聖誕快樂

放心唔會起底啦

收到啦 多謝絲打的下星期去英國

哈哈你係陳老師

聖誕快樂啊

聖誕快樂
想同絲打講聲收到卡了，多謝你。

聖誕快樂

聖誕快樂呀
好彩喺正日前收到

你有無買之前出果本 歌詞筆記 呀?

有呀
特登去誠品買，貪佢有簽書會
而家有兩本簽名版《瞬》

淨係買左博客來本親簽版

多謝絲打
琴日收到了

係澳洲嗰位巴打？
好彩冇寄失

呢兩日收到兩位巴打嘅回信
好開心

你哋啲卡好靚

係
得閒寄返俾你

收唔收到我個張

多謝晒先

巴打係咪好耐之前寄㗎？
我只係呢兩日收到兩張

我24號寄 你應該28、9號收到

署名係我id

咁真係收唔到㖭

冇寫回郵地址 諗住穩陣

太可惜喇
我試下去郵局查下有冇

Sorry絲打

多謝絲打
Btw 收唔收到我果張？

我唔好意思就真
可能係我住得偏僻

收到
巴打去咗九份旅行？你好有心呀，多謝晒

會唔會係屋企人攞咗 同其他信夾埋一齊？
因為我冇寫錯地址我肯定

問過都係冇
唔知封信去咗邊度旅行，盪失路